大家唔洗咁激動屌黑警播片，預左佢地會用呢招

我覺得好多人搞錯左民間記者會既用意

我地都諗到 佢點會諗唔到
佢地播仲好，我哋可以正面抽擊

搵返佢播既片 cut 左既部分 還原真相
搵返佢地既聲明 正面抽擊
搵使用象膠彈 布袋彈既使用指引 證明佢地使用過大武力，隔離Post 有講幾時可以用，係要對等武力

我哋所有既野，唔需要幾個記者會就播晒
每個記者會播幾段
最好搵埋當事人受害者上去講解
無就cut 返 當時受訪片段

明白大家好激氣，但沉著應戰

係呀
但要有人真係幫佢哋整理啲片

岩, 好似天琦咁講, 要智取

有冇大部分有用嘅片嘅集合？

依家我哋要打記者會戰

建議

要分幾隊人馬

一批聯絡 受害人
一批搵片 剪片
一批諗稿